{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007965",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "가평 벨로시 독채 풀빌라 가족 펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約及びご利用についてのご案内は以下の通りです。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者が同伴しない場合は宿泊が不可能であり、保護者同伴なしで訪問する場合は払い戻し及び退室措置となります。 客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、二重予約が発生した場合、先に決済された予約件に優先権があります。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、この場合も払い戻しはできません。 当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 入室のご利用についてのご案内は以下の通りです。 個別バーベキュー場を提供し、全客室は個別テラスバーベキューが可能で、利用時間は24時間です。 ガスグリルを使うので炭火は持参しなくてもいいです。 各客室にはIPTVとWiFiが利用でき、ウェルカムボックスの中にはタオル、歯磨き粉、歯ブラシ、レディーセットが提供されます。 ビラにはお湯とぬるま湯プールがあり、浄水使用時には無料で利用でき、ぬるま湯使用時には別途費用が発生します。 カラオケ、バー、ブルモン、駐車施設、キッズ遊び場など様々な施設と体験が楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約及びご利用は保護者が同伴しない場合は宿泊が不可能です。保護者同伴なしで訪問する場合は払い戻し及び退室措置となります。"
        },
        {
            "question": "客室予約状況はリアルタイムですか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイム予約の特性上、100%一致しないことがあり、二重予約が発生した場合、先に決済された予約件に優先権があります。"
        },
        {
            "question": "客室価格は一定ですか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、この場合も払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日キャンセルの場合は払い戻しができますか？",
            "answer": "当日予約後、当日キャンセルの場合は払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューはできますか？",
            "answer": "個別バーベキュー場を提供し、全客室は個別テラスバーベキューが可能で、利用時間は24時間です。ガスグリルを使うので炭火は持参しなくてもいいです。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "各客室にはIPTVとWiFiが利用でき、ウェルカムボックスの中にはタオル、歯磨き粉、歯ブラシ、レディーセットが提供されます。"
        },
        {
            "question": "ビラにはプールがありますか？",
            "answer": "ビラにはお湯とぬるま湯プールがあり、浄水使用時には無料で利用でき、ぬるま湯使用時には別途費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "どんな施設や体験が楽しめますか？",
            "answer": "カラオケ、バー、ブルモン、駐車施設、キッズ遊び場など様々な施設と体験が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 443,
        "QA": 509
    }
}